前線唔係鬼嘅話切J

可能有少部份真。勇武。
大部份人都收到風話今日和理非。冇可能冇人知
所以大部份都係狗
班狗哋已經玩都唔知點收科
佢哋扮示威者玩網朱同埋雷射槍 已經比其他人睇到晒
唔通玩完之後慢慢行返去防線後面
比佢哋繼續玩 唔好理佢哋

自推10次